有冇人屋企人仲極on9 話成條街仲咁多人 冇事啦

有 仲要口罩都唔帶
話驚乜丫 我真係直接講粗口

攬炒派

留係屋企 會悶死 要出下街
屌

豬豬

條街咁多人，所以認為冇事，呢個係咩因果關係嚟？

同佢講 中左招係死全家

好多上左年紀既人都係咁諗野
唔識科學

悶死同病死 港豬揀病死

仲要話自己好強壯
叫極都唔肯戴 好嬲